連登會上癮

變唔返cd rom

anyone feel the same?

你如果上過03-08年舊登一定唔會咁講個陣係真正百花齊放 ，帶起盡非主流潮流嘅時期

老屎忽又衝出來

個時我上 reddit 無留意

邊個偷偷負皮？？

真係會上癮
每日都忍唔到要上嚟睇下

so many old seafood

（有圖）各師兄弟 歸位未？

當年上高登

唔敢比身邊同事 同學知
會被人歧視

但日日有 dom生，腦魔 膠post
笑到訓唔到